今年12月19日不如搞個黃店感謝日,一齊排隊爆買黃店..全城排黃店...冷待佢地, 等佢地個比率由2019新高暴跌到新低

港豬最鍾意既浪漫抗爭

喔.....

宣傳感謝日

真，12月19日好忙，投票不了

無人去個邊 新低

但周圍排曬隊支持黃店

要做D篤眼篤鼻既野

Pish

搞唔搞都係食時代嫁啦

平靚正

我最鐘意shoping 買嘢

身邊啲熱狗friend 真係見到人做乜都話無用
佢地成日覺得自己曲高和寡

支持~

早D開始宣傳...
叫多D外國傳媒來睇

香港幾安定繁榮

哈

咁你隻港豬有咩提議？

推，有得諗

好主意 推

一律建議移民

拎黃店黎玩，你係5毛定真低能

即係唔感謝日 就唔去黄店？